若果有一日連囝放棄波台，禾地典算巧牙😭

連仔放棄波台不要緊，你還有波輸啊！

牙租冇放棄波台

死返高登囉
你地最鍾意講

駁吾到

番高登咪得囉

波叔

牙租要拯救我地

中國人是要管的。